 Tela de mapa
Tela para escolha de origem  Primeira tela do fluxo   Dar suporte para usar a mesma tela para escolha de destino 
 label para digitar localização  Vai para a tela de autocomplete de endereços 
 pin com localização
 botão para voltar a localização GPS
 botão de pedir taxi